一人一個考公開試忍唔住笑既趣事

早排聽到DSE oral 黃大仙事件，我就諗起自己果年考英文oral 既經歷。

話說當年題目係幫學校攪個遊學團比同學學英文，唔一定要達成共識。咁我英文唔好，當然唔會出聲先。前面既考生都不外乎講美國，歐洲。咁作為屋村仔既我，諗都冇諗過有能力去歐洲啦，同埋覺得個暑假咁短，去咁遠就去得遊就去唔得學，咁我就用呢2個原因話東南亞可能好d.

咁大家就180度轉口風話認同，又開始建議去日本啊，南韓果d. 咁又到我，我又真講果到生活指數都幾高，唔係個個家庭支持到（果時唔係好似依家咁，學生都有能力一年去2次日本。）咁我就話不如去菲律賓，平平地，又大部分人講英文，咁基於時間只餘分半鐘，佢地都只可以焗著認同。

到最後30秒，我講左句：「果實菲律賓人d英文口音唔好，我諗d家長唔會想個仔學呢種口音。」

結果2個考官dup低頭狂笑，依其他人用5秒總結話今次傾唔完，下次再傾。

果幾位同學仔，我真心希望果次考你同我一樣合格，我冇心玩你地架

下次再傾呢下幾好

以前係可以架，老師都係教你唔洗理人，講曬要講既野，唔夠時間就出呢招

當年我考個時隔離有條MK妹好型咁攞左火機出黎當塗改液咁放係枱面，問題係連佢自己都冇發現要監考老師同佢講先發現 我當埸忍唔住笑左出聲

前面條女賴屎

電台打氣歌播綠柚子，播完即刻再播多次先做到卷，跟住成個腦都係綠柚子

綠柚子

樓主最尾拎lev 幾

E